Ассоциации
Вводится слово. Первый игрок должен сказать, что у него с этим словом ассоциируется. Второй называет свою ассоциацию к слову, названному предыдущим игроком, причем она должна быть не короче предыдущей. Игра заканчивается, когда очередной игрок не смог ничего придумать (пустая строка) или его строка короче предыдущей. Чье слово закончило игру, тот и проиграл.

Выведите, кто выиграл – Первый или Второй.

Первая ассоциация также должна быть не короче слова.

Пример 1
Ввод        Вывод
дача
лето
солнце
звезда
космос
вселенная
мир
Первый
Пример 2
Ввод        Вывод
школа
класс
учеба
ученик
учитель

Второй
Примечания
В первом примере начальное слово дача.
Первый говорит: лето
Второй: солнце
Первый: звезда
Второй: космос
Первый: вселенная
Второй: мир
Второй назвал слово, короче предыдущего, и проиграл. Выиграл первый.


Пример второй, начальное слово школа.
Первый говорит: класс
Второй: учеба
Первый: ученик
Второй: учитель
Первый ничего не смог придумать (пустая строка) и проиграл. Выиграл второй.